校台毒瘤X六常請咗一大堆識打中文字嘅非洲兒童上黎做勢想鋪路升學界KOL[3]

［2］就快1001
依個post繼續傾

好，有咩想 king, ching ?

有單job想請佛仔做
想問下佢開你咩價位

六隻海龜係基本價

X六常算唔算deep state控制校台輿論

要環保

你性學士算唔算校台 deep talk

又想叫人幫你哄老婆(中大gmail)？

算.

但我不用

樓主而家煲定水今晚沖涼未?

甘凍仲沖？你當我on9？

今晚沖返半個鐘熱水涼先

我祝你沖完凍能到楊利偉

有浴室寶

所以post 2係邊

啲料太爆比鴨免del左po

還好
嗰晚啲料未爆哂出嚟

爆過今晚拿卡屌柒眼帶狗爆料po

爆過你暗o嗰晚

你同樓豬都似係deep state一份子